雷姆幾時會醒返/_\

長月正契弟

吾會

G

收到風
話男主同果個唔知咩莉亞結左婚先醒喎
好似係

等緊我錫佢一啖

長月表示當年佢搶左女主角個位，所以要整到佢訓。